（澄清）928爆眼手足

鑒於有幾個post都講緊呢位手足

想澄清返

呢位手足無爆到眼，佢只係比狗㩒低咗
有傳佢被爆眼有可能係因為角度問題
佢瞓低嗰時有粒催淚彈係佢隔離
佢無爆到眼
佢被捕之後係有送院，只係頭部受咗傷，傷縫幾針
今日有份係西九上庭，亦都獲保釋

大家可以對返條褲嘅顏色同埋對鞋
多謝大家咁關心呢位手足
喺度同大家報個平安

利申：呢位手足係我朋友嘅親戚黎

打錯標題係929

係929

屌你遮個名啊仆街

中大email黎

中大 email 喎

屌係wo

想知果日話無哂知覺果個義士有無消息

Pish

推

Fake news撚 睇多啲相同片先開post啦

我指隔離post

做乜鳩? 屌那星

不幸中之大幸

係，最緊要無生命危險

推
好撚多假post話佢10月1中槍死左

係希望大家推之前可以睇一睇留言先

咁無知覺失禁果個搵到未？

我所知道嘅係咁多
要靠其他手足幫忙

再推

我好擔心嗰位手足

失禁位手足去咗邊

推推推

希望佢有朋友可以解答

係，真係好擔心，唔知另一位紅衫男依家點

有冇片?

頭先大圍，可以睇番直播

文宣組做野

ok thx
黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Push

push 無事就好

無事就好

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

好彩無事 好撚驚呀大佬

信你樓主，無事就好，依家係擔心昏迷個位

過返黎推。樓主不如開過個post 重要資訊日子不能錯

無事就好喇！頭部傷勢就希望佢快啲好返！

sor巴打
推返

中大Email 都出咗Post 話佢冇事
而且係識佢本人

有冇email cap圖?

唉, 啲標題黨同fake news 就個個走去推, 澄清就冇人理

佢仲喺醫院留醫緊，冇失蹤到
係樓主講嗰位爆眼手足親自講嘅
利申（偽）爆眼手足朋友

不如樓主整合返澄清資訊，改返個標題再出過po
順便澄清埋昏迷失禁手足喺醫院留醫緊，一出院就會立即出庭。
另外手足話當時昏迷手足就喺佢後面，見到佢條頸紫晒，狀甚恐怖。

（冇）爆眼手足英文名C字頭，勿相認

最緊要人無事。天佑義士

推 出面太多fake news標題黨

Thanks for the info ! Hope for his recovery !

感謝樓主消息

Thx

推 謠言終結

多謝你

推！
那位失去知覺手足有沒有消息？

昏迷失禁手足喺醫院留醫緊，一出院就會立即出庭。

疑似爆眼手足無爆眼
就係樓主#1講嗰個

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

太好了

好

咁而個仲使唔使推